<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="WelcomeText">Καλός ήλθατε στο δωμάτιο με τις ερωτήσεις.  Είστε έτοιμοι να δοκιμάσετε τις γνώσεις σας? \nΕπιστήμη υπολογιστών, μουσική, γεωγραφία, επιστήμες, ζωολογία είναι μόνο μερικές  από τις κατηγορίες που θα δοκιμάσετε τις γνώσεις σας. \nΠροσοχή, οι λάθος απαντήσεις δεν είναι απεριόριστες, ακριβός όπως και ο χρόνος που έχεις στην διάθεση σου!\n Καλή επιτυχία!</string>
    <string name="NameText">"Όνομα "</string>
    <string name="AnswearHere">"Συμπληρώστε την απάντηση σας εδώ : "</string>
    <string name="NameTitle">"Παρακαλώ συμπληρώστε το όνομα σας στο πλαίσιο : "</string>
    <string name="ScoreTableTitle">Πίνακας Αποτελεσμάτων \n Κορυφαίοι 10!</string>

    <string name="Stage1">Επόμενο Επίπεδο : 1 \n\nΓια να συνεχίσετε στο επόμενο επίπεδο θα πρέπει να απαντήσετε σωστά στις 2 από τις 5 ερωτήσεις σε 60 δευτερόλεπτα!</string>
    <string name="Stage2">Όχι και άσχημα! \n\n Επόμενο Επίπεδο : 2 \n\nΓια να συνεχίσετε στο επόμενο επίπεδο θα πρέπει να απαντήσετε σωστά στις 2 από τις 5 ερωτήσεις σε 55 δευτερόλεπτα!</string>
    <string name="Stage3">Εξαιρετικά ! \n\n Επόμενο Επίπεδο : 3 \n\nΓια να συνεχίσετε στο επόμενο επίπεδο θα πρέπει να απαντήσετε σωστά στις 3 από τις 5 ερωτήσεις σε 55 δευτερόλεπτα!</string>
    <string name="Stage4">Απίστευτό ! \n\n Επόμενο Επίπεδο : 4 \n\nΓια να συνεχίσετε στο επόμενο επίπεδο θα πρέπει να απαντήσετε σωστά στις 3 από τις 5 ερωτήσεις σε 50 δευτερόλεπτα!</string>
    <string name="Stage5">Ασταμάτητος ! \n\n Επόμενο Επίπεδο : 5 \n\nΓια να συνεχίσετε στο επόμενο επίπεδο θα πρέπει να απαντήσετε σωστά στις 4 από τις 5 ερωτήσεις σε 50 δευτερόλεπτα!</string>
    <string name="Stage6">Πείρε φωτιά το κινητό ! \n\n Επόμενο Επίπεδο : 6 \n\nΓια να συνεχίσετε στο επόμενο επίπεδο θα πρέπει να απαντήσετε σωστά στις 4 από τις 5 ερωτήσεις σε 45 δευτερόλεπτα!</string>
    <string name="Stage7">Είσαι θεός ! \n\n Επόμενο Επίπεδο : 7 \n\nΓια να κερδίσετε το bonus των 300 πόντων στο επόμενο επίπεδο θα πρέπει να απαντήσετε σωστά στις 5 από τις 5 ερωτήσεις σε 40 δευτερόλεπτα!</string>

    <string name="TotalScore">Σύνολο βαθμών :</string>
    <string name="Score">Πίνακας Αποτελεσμάτων</string>
    <string name="TimeBonus">Μπόνους χρόνου :</string>
    <string name="QuestionLevelTotal">Αποτελέσματα γύρου :</string>
    <string name="Points">" Πόντοι"</string>
    <string name="Sec">" Δευτερόλεπτα"</string>
    <string name="SecondsLeft">Υπόλοιπο Δευτερολέπτων :</string>
    <string name="ReadyForNextLevel">Έτοιμος για τον επόμενο γύρο ?</string>
    <string name="GameOver">Τέλος παιχνιδιού.</string>
    <string name="Final">Απίστευτο.</string>
    <string name="CreatedBy">Δημιουργήθηκε από :</string>
    <string name="Myname">Σουρτζόπουλο Λεωνίδα</string>

</resources>
